金仔願同日本傾改善關係？

點睇

金仔邊會理佢
真正令金仔驚日本只係普天間基地

金仔好似話個南泡個美軍地都唔洗徹
佢會驚？